長期夾 microsoft 365 家庭版 每人$60 一年

每人有獨立1tb onedrive + 5 device microsoft office，我唔會睇到你upload上onedrive嘅任何資料，我唯一會知道嘅係你嘅outlook email。
淘寶買正版microsoft 365 key，齊5人就開始subscribe，你接受我邀請後再交錢。

預交一年$80
預交二年$150 (=$75一年)
預交三年$210 (=$70一年)
預交四年$260 (=$65一年)
預交五年$300 (=$60一年)

唔係老翻、唔係破解、唔係教育版，想買個cloud放av嘅可以自己淘寶買，幾蚊一個5tb ac
想穩定用，backup私人嘢或者個人相片嘅先好夾。
買ac嘅話你唔知幾時被ban，啲資料隨時冇曬，個人覺得其實係違背backup嘅原意

問：淘寶key會唔會有伏？
答：正版key嚟，要喺microsoft官方網站activate先用得。唔係買ac，同喺香港鋪買key無乜分別，介面亦唔會變殘體。

問：我會唔會走你數？
答：我唔會為咗幾舊水冒坐監嘅風險，但都係講個信字，怕嘅可以先夾一年，之後再夾耐啲。

問：點解要買淘寶key？
答：平。反感淘寶，或者想俾多幾舊水香港代理賺嘅可以同其他人夾。

問：用淘寶key會唔會俾中國監管？
答：中國嘅個人或家庭版365係完全等同國際版，連中國人用都要翻牆。只有企業版或教育版係同中國嘅世纪互联聯營，受中國監管。唔信嘅請自行google。

問：咁少錢都要夾？
答：窮。

有興趣嘅

屌你老母

淘寶買正版
你打出黎自己有無笑

淘$10 一個acc
要同你$60 一年買
賺左6倍

可以睇咗內文再comment

你咪笑囉

慢慢

幾十蚊都要夾

有咩問題？人各有需

我免費A1版5TB 用左三年·。之前跟一個西照做·。

搵水魚

介唔介意講講我點搵人水魚？
麻煩你一定要踢爆我，等其他人注意吓

依家唔係可以買斷咩

365 無買斷的

已滿人

水魚已滿

買$300野都要夾錢 咁撚窮死咗去算啦

俾人睇晒onedrive + email，夾黎做乜鳩

反正都淘寶點解要幾百蚊

on9

心理有問題嘅請盡快救醫

文盲？